人民日報—全世界在欺負中國！

對唔住囉 呵番